
                      Me he puesto a verla con ojos de adulto y ese a sido mi gran error, porque es una película infantil y por lo tanto se me ha echo muy pesada. Es muy ñoña pero con grandes imágenes, es lo único que puede decir. 
(Quizás si la hubiera visto con otros ojos...) RECOMENDABLE PARA NIÑOS!!
        
            